[尋人] [陸陸雞煲][一日三餐][泰記壽紙網店](前)員工借錢後失蹤

失蹤人士: 李文聰 Lee Man Chung
年齡: 23
性別: 男

2021年1月初開始失蹤，不論telegram, Facebook, 電話等都無法聯繫到佢

先前於陸陸雞煲任職，但陸陸雞煲表示佢已經好耐無番工。
佢失蹤前報稱現於一日三餐及泰記壽紙網店任職，我地有試過到一日三餐搵佢，
但可能時間不合未能搵到佢

失聯前曾向不同朋友借錢，原因係屋企需要交保險費(HK$24640.93)。
借錢其間佢自願影低身份證及相作證明係佢本人借錢
其後佢都多次表示會每個月慢慢還，但直至現時一次都無還過。
暫時我地統計到佢借了不同人大約HK$50000 左右

雖然數目唔算大，但對於岩岩FG出黎做野又要養家嘅人黎講
借幾千蚊比佢已經好大負擔
希望大家有佢消息可以提供一下, thanks.
如果你都借左錢比佢，請留下TG 我地會盡快聯絡你

在岩岩我地發現佢已經del了facebook

推

加油,幫推

嘩咁大件事得唔得嫁

黃圈咁高危
一陣會唔會做嘢做到穿櫃桶底嫁

都係做藍絲好
藍絲唔洗估一定會

小心為妙

咁你放個幾間鋪個名上去做乜？

如果個幾間鋪or個幾間鋪嘅員工有佢消息
可以留個言 等我地可以搵到佢

泰記壽紙網店 表示佢地無請到哩個人

估唔到
居然有D咁ge事發生

推一下, 留個名
BTW, 呢個作者假架~_~

又有邊個估到...